【窮狗派錢系列壹】內房

本窮狗條命賺唔到錢，所以益吓各位
祝大家資產回報高過投行班二世祖

依度有個表，等港女跌到 24K，分注入頭 5 隻，放到市值到估值價就掉晒佢

送錢都冇人理

咁嘅屄市唔通而家叫你做恒指 Long Call 賭大細咩

第 2, 5 隻出名啲，優先考慮

唉

支爆先入內房

我都想佢爆，佢爆可以掃返啲大嘢

依個 post 放返大半年應該會上熱門

點解話條命賺唔到錢

含大睇跌到幾多 我睇依家股價估值都高

我記得之前大劉增持咗，佢條仆街計數咁叻，我估跌嘅水位有限。

當然，如果你睇返上面個屄表，升嘅水位都有限。

反而啲二線內房水位仲好多，可以等個市仆到盡嗰時留意吓，真係有機會升兩三倍

佢會唔會係呢個高位走呀，內房

想put

有機會㗎

按照投行班仆街二世祖玩法，一到價（估值）就會當垃圾掉晒佢

算 掛左成朝入唔到，落返！
我睇實跌 唔通再破頂咩

你做 Option?

含大put輪

指數 BB 底 + 多重裂口，唔敢做 put

做價內少少，同佢死過囉

含大唔係 考慮緊分注，不過今朝已錯過

又 PUT 過 3690 點睇

指數緊係唔搞啦，一陣美股配合反彈夾死
美女已破上底

咩位？55先睇 6x個時我信隻怪獸話上ipo冇入

一隻冇盈利負債高嘅垃圾，你覺得班投行二世祖會唔會洗佢落去，係睇早定遲啫

你睇幾時入先 等我參考下
60就冇可能嫁啦 大市再破底佢實企4x 不過依家真係唔識睇佢位 可以突然炒上幾蚊

仲有依幅 machine learning 期指預測，好有參考價值

綠色線 50 日後就係未來走勢

我懷疑有大莊搞梗佢，睇定啲先